# monprojetsnake

***

# Snake : 

* c'est un jeu dans lesquels l'utilisateur dirige un serpent avec les quatres fleches du clavier, et le but c'est de manger les pastilles de couleur rouge et d'eviter les obstacles de couleur bleu .

* pour compiler et exécuter le programme il suffit d'écrire la commande : python3 Snake.py
